認真講句 D唔DQ都無所謂

反正中共都控制晒主流媒體
無DQ 高鐵又係照過到
反正係咁 等啲人冇晒剩餘既希望仲好